課完金之後又要食粥水

垃圾驚

中唔中先- -

岩岩又課左6000

諗住下星期都出糧 就即刻課左一半糧

咩垃圾game=.=

幻想神域 順便課埋俾個情
希望可以同佢見個面

飲水算啦。。。

叻仔 keep going

依加行緊去
朝早唔得閒=.=